面對休班警,藍絲,黑社會時,請大家收起道德光環,

請收起道德光環,因為邪惡了解善良,而善良不了解邪惡
我們可以做的並不多,只有以下兩條路
1.打,用適當武力制服並行駛公民權利101拘捕令
2.勢色不對,便要走,無謂使自己受傷
若然走唔切受咗傷,記得去急症室由專業的醫生作詳細檢查,留番份驗傷報告,報完警之後再向施襲者民事索償.
這些拳匪其實好怕事,當他們發現自己搞事會付出代價後,以後便不會咁猖狂,今次麥兄做人肉沙包,只會助長拳匪氣餡,下次打得更兇.(利伸我是尊重他的動機,但這樣的手法真是無法認同)
記住萬事要以自己安全為首要考量,當自己的軀體都不能保護,如何打這場慢長的仗?只要我們一息尚存,我們還有希望,所以拜託大家,千萬不要折損在這些人渣手上
今後出來野餐不論是勇武還是和理優也好,也要與同行者諗定PLAN B,現在這個政府不論你是那一派均照打無誤及設局圍攻,所以更加要互相照應,不流血,不被捕

汝欲和平,必先備戰

唔心態升級
話知你聽日有槍有炮
聽日都唔會有人搞革命

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

推

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

Si vis pacem, para bellum